點解我個經理成日喺度畀手指公

gd

push